新se d色好樣衰...

比起舊se 金色 粉紅 黑 白
新se食屎啦

班se撚照含到𠽌𠽌聲

你咪唔好買囉

愛滋紅

你用$10000蚊既野我地$3000買到
唔開心？